畢業先分手🤦🏿‍♀️

如題 ... 畢業先分手 仲要對方提出...
大學4年俾哂佢... 我成個世界圍住佢轉
我唔知我既興趣 到底我想未來點...
佢建立左佢既生活圈子 但我就... 乜都無
我唔知點去接受分手後... 痛到 我每日都喊
我接受唔到無左佢既weekend...
每日放工後好無目的...
當人地好開心期待weekend, 而我好驚weekend
因為我習慣左... 同佢一齊既weekend
點解 男人話走就走？
我要既唔多... 只係1-3hours in a week 我過份麼？
點解佢話我太幼稚？ 我喊左留佢 佢竟然走左！
佢唔再搵我...🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

柒下柒下咪又一日囉

冇自己生活圈子...

THIS

女人都可以好絕情

is

要樂觀面對

明白你心情，而且距分手理由係甘咁，已經唔再中意你(可能好耐之前已經唔中意)，趁grad無乜手尾就講分手，but u deserve better。

你仲未愛到瘋狂

距你老母
甘你老母
中你老母

擺明見到你既世界只有佢，覺得你幼稚啦，女人一開始係要咁樣既，當愈黎愈大個，眼光遠左，就會覺得你眼光得佢太短淺，自然覺得大家既距離越來越遠，咪分手

講咁多做乜 唔夠愛就唔夠愛啦
早d收拾心情吧,女人青春唔多,要好好珍惜

佢畢業先分應該都係想有個新開始,咁您呢?

利申：希望唔係gay post

一樣 畢業先分手 灰到貼到 好似無左人生意義 生存目的 日子勁難過

not

睇到我眼盲

gay

唔洗返工咩🤔

番緊
... 好慶幸 我無因為分手而沖動裸辭
因為呢單野 呢幾個月情緒管理好有問題

係時候要成長

以為係自己出po

好想搵番佢🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️ say sorry... 但最後一次 佢cut jor電話係我喊陣時